"Respring is required" = "需要注销来完成操作";
"Cancel" = "取消";
"Respring" = "注销";

"Settings" = "设置";
"SETTINGS_DESC" = "在左右两侧显示两个按钮。（可能在iPad上会更好看）";

"Auto Close Switcher" = "自动关闭后台";
"Button on the left" = "左侧按钮";
"Big Buttons" = "大按钮";

"Whitelist" = "愿望单";
"WHITELIST_DESC" = "长按App添加白名单";
"Kill Music" = "关闭音乐";
"Switch by Long Press" = "长按来选择";

"System Applications" = "系统应用";
"User Applications" = "App Store应用";
"Exclude apps" = "白名单";
"WHITELIST_CARD" = "设置应用卡片圆角";

"Button Style" = "按钮样式";
"Gray" = "灰色";
"Skull" = "骷髅头";
"Light" = "亮色";

"Hide buttons" = "隐藏按钮";
"Button Height-Width" = "按钮尺寸";
"BUTTON_DESC" = "只有在按钮隐藏的时候才能修改，否则可能崩溃";

"default" = "默认";
"Button Height" = "按钮高度";
"Button Width" = "按钮宽度";

"Swipe down" = "下滑";
"SWIPE_DESC" = "下滑App卡片来执行操作";
"Kill with Swipe down" = "下滑卡片自动操作";
"Confirm Kill with Swipe down" = "确认下滑操作";
"SCROLL_DESC" = "启用下滑手势动画";

"Option" = "选项";
"OPTION_DESC" = "如果执行按钮长安动作，则在结束时启动URL Scheme

(包括控制中心的按钮)";

"URL scheme at the end" = "在结束时启用URL Scheme";
"URL scheme" = "URL scheme";
"Recommended Apps" = "推荐的App";
"APPS_DESC" = "这是一个非常值得清理的大内存App";
"Copy URL scheme : SySight" = "复制 URL scheme : SySight";

"iPhone X iOS 11 Option" = "iPhone X iOS 11 选项";
"IXIOS11_DESC" = "总是自动关闭后台应用";
"Kill AppSwitcher Card" = "关闭后台";

"iOS 11 - 12 Option" = "iOS 11 - 12 选项";
"11_12_OPTION" = "关闭推荐条 (例如：耳机已连接)

开关控制中心选项需要注销.";

"Hide AppSwitcher Banner" = "隐藏后台横幅";
"Legacy CC buttons" = "传统控制中心按钮";

"Flipswitch" = "Flipswitch";
"FS_DESC" = "开关传统的 Flipswitch 需要注销";
"Legacy FS buttons" = "传统 Flipswitch 按钮";

"Reset Settings" = "重制";

"Credit" = "鸣谢";
"COPYRIGHT" = "插件基础：Mathieu Bolard (@mattlawer)

特别感谢图表制作者： @Sorega4 and @SAMIF_18
中文翻译： @Lakr233

© 2015 - 2024 Cannathea by ichitaso";

"Developed by ichitaso" = "由ichitaso开发";
"Icon designed by SAMI" = "由SAMI设计图标";

"Reset Settings?" = "重制设置?";
"OK" = "继续";
"Cancel" = "取消";

"PLEASE_PURCHASE" = "请从Packix购买";
"THANK_YOU_PURCHASE" = "感谢你的购买";

"SHARE_TEXT" = "KillBackground13 :)";

"Open AppStore?" = "打开 App Store?";
"Yes" = "继续";
"NO" = "取消";
"Copy" = "复制";

"Follow on @ichitaso" = "Follow on @ichitaso";
"Follow on @SAMIF_18" = "Follow on @SAMIF_18";

"Open in Tweetbot" = "在Tweetbot中打开";
"Open in Twitter" = "在Twitter中打开";
"Open in Browser" = "在浏览器中打开";

"Kill All Apps" = "关闭全部App";
"Device locked!" = "设备已锁定";
"Please unlock device." = "请解锁设备";

"Hide blur Card" = "隐藏白名单卡";
